理大學生會署理會長胡國泓於校園內遇襲

紅磚支援台 實時消息
理大學生會署理會長胡國泓於校園內遇襲。

紅磚支援台 實時消息
本會經已就署理會長遇襲一事報警，稍後時間會有警員進入校園範圍，請各位同學留意。

NDS

邊個位
有無圖
我頭先見到libra個個係咪佢

有警察嘅地方最唔安全
想知點解報警

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

捉唔捉到人先,捉到就大字報啦

私了啦報警做乜

仲報警? 抬佢入廁所啦.

係現場

係咪要襲撃哂所有學生領袖？

絕對唔可以習慣依啲暴力

做咩又報警

唔反抗就等住變本加利

我好怕大家開始習慣

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

如果警察濫暴政府都冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。